當你以為國安法唔夠震撼嘅時候…

世界是中國的

大支那

全世界失眠

想問係咪林鄭政府分裂國家？

國安法話左俾大家知